聽日表白 好撚緊張

佢話聽日整個甜品比我

我聽日點講好

洗撚表白
直接嘴落去啦

帶套

扮中毒要佢幫你啜毒

有冇啲正路啲

走果時拖住佢手講句多謝你，好好味呀，送你返屋企，走得

直接講
驚閪咩 衰咗咪放棄 追第二個

表白好簡單 直接同佢講心底話
鍾意你自然會答應同你一齊 佢只係等你一句表白
唔鍾意你就點講都唔會一齊